Портфолио с фильтрами
===

Необходимо реализовать портфолио с фильтрами, аналогичное указанному на изображении.

![portfolio-all](./assets/portfolio-all.png)

## Описание проекта

Разработайте компонент класса `Portfolio` хранящий список фильтров (а также активный фильтр) а также список проектов.

Сами фильтры отображаются в компоненте без состояния `Toolbar`, которому от `Portfolio` мы передаем три свойства:
- `filters` - список фильтров, название которых совпадает с категориями проектов,
- `selected` - активный фильтр,
- `onSelectFilter(filter)` - обработчик события, который реагирует на выбор пользователем одного из фильтров, обработчик принимает один аргумент — строку с названием фильтра.

Пример:
```
<Toolbar
  filters={["All", "Websites", "Flayers", "Business Cards"]}
  selected="All"
  onSelectFilter={(filter) => {console.log(filter);}}/>
```

В данном примере при выборе фильтра его название будет выведено в консоль. Например «Business Cards».

Изображения самих проектов отображаются компонентом без состояния `ProjectList`, которому от `Portfolio` мы передаем список проектов — в свойство `projects`. Отображение проектов — это единственная ответственность компонента `ProjectList`.

Чтобы компонент `Portfolio` мог реагировать на выбор пользователем фильтра проектов, например `Business Cards`, и передававать отфильтрованные по категории `Business Cards` проекты в компонент `ProjectList`, в класс `Portfolio` необходимо добавить состояние (state).

Ваша задача:
- установить состояние выбранного фильтра в обработчике события который `Portfolio` передает в свойство `onSelectFilter` компонента `Toolbar`
- из компонента `Portfolio` передать активный фильтр в свойство `selected` компонента `Toolbar`
- в компоненте `Portfolio` отфильтровать по активному фильтру проекты и передать их в компонент `ProjectList`

![portfolio-cards.png](./assets/portfolio-cards.png)

Набор данных для отображения:
```js
[{
  img: "https://raw.githubusercontent.com/netology-code/ra16-homeworks/master/events-state/filter/img/mon.jpg",
  category: "Business Cards"
}, {
  img: "https://raw.githubusercontent.com/netology-code/ra16-homeworks/master/events-state/filter/img/200.jpg",
  category: "Websites"
}, {
  img: "https://raw.githubusercontent.com/netology-code/ra16-homeworks/master/events-state/filter/img/emi_haze.jpg",
  category: "Websites"
}, {
  img: "https://raw.githubusercontent.com/netology-code/ra16-homeworks/master/events-state/filter/img/codystretch.jpg",
  category: "Websites"
}, {
  img: "https://raw.githubusercontent.com/netology-code/ra16-homeworks/master/events-state/filter/img/Triangle_003.jpg",
  category: "Business Cards"
}, {
  img: "https://raw.githubusercontent.com/netology-code/ra16-homeworks/master/events-state/filter/img/place200x290.png",
  category: "Websites"
}, {
  img: "https://raw.githubusercontent.com/netology-code/ra16-homeworks/master/events-state/filter/img/200.jpg",
  category: "Websites"
}, {
  img: "https://raw.githubusercontent.com/netology-code/ra16-homeworks/master/events-state/filter/img/transmission.jpg",
  category: "Business Cards"
}, {
  img: "https://raw.githubusercontent.com/netology-code/ra16-homeworks/master/events-state/filter/img/place200x290_1.png",
  category: "Websites"
}, {
  img: "https://raw.githubusercontent.com/netology-code/ra16-homeworks/master/events-state/filter/img/place200x290_2.png",
  category: "Flayers"
}, {
  img: "https://raw.githubusercontent.com/netology-code/ra16-homeworks/master/events-state/filter/img/the_ninetys_brand.jpg",
  category: "Websites"
}, {
  img: "https://raw.githubusercontent.com/netology-code/ra16-homeworks/master/events-state/filter/img/dia.jpg",
  category: "Business Cards"
}, {
  img: "https://raw.githubusercontent.com/netology-code/ra16-homeworks/master/events-state/filter/img/Triangle_350x197.jpg",
  category: "Websites"
}, {
  img: "https://raw.githubusercontent.com/netology-code/ra16-homeworks/master/events-state/filter/img/emi_haze.jpg",
  category: "Websites"
}, {
  img: "https://raw.githubusercontent.com/netology-code/ra16-homeworks/master/events-state/filter/img/transmission.jpg",
  category: "Business Cards"
}, {
  img: "https://raw.githubusercontent.com/netology-code/ra16-homeworks/master/events-state/filter/img/Triangle_350x197_1.jpg",
  category: "Websites"
}, {
  img: "https://raw.githubusercontent.com/netology-code/ra16-homeworks/master/events-state/filter/img/place200x290_3.png",
  category: "Flayers"
}]
```